求泡菜狗肥仔手球GIF

好撚激動

拍到手都紅晒

講波果個仲笑鳩佢肥腫難分